買八百萬既樓比一成首萬供20年，月供要過四萬

會有人咁樣上車？

一定有 租出去加自己俾錢供
20年好快過

咁自己住咩

同老母住

無
個個都供30年

咁買黎做乜

第3年升左值 又賣得

留比個仔

供4萬有咩問題

本身住邊繼續住
我有同事新婚咁過左幾年
一路收租一路儲錢
家下可以換三房

遲下多層樓囉想省就係咁架啦

on9 問題，有得買唔買?
成家立室你訓天橋底? 當然你買完可以唔自住，放租出去，自己再出面租人樓囉

賣左自己住邊

捱幾年，多幾年時間儲現金等層樓再上

一成放租你搵到你本事啦

每個人唔同啦 依家樓贏左十幾年 個個想買樓
但好多人想自己住得舒服D 四/五/六萬租樓唔買樓亦好多

即刻收返層樓

供40k咁你人工都80k除非有人幫你做擔保人

未必個個得一間屋, over30% 人香港有兩間屋

禾半間都冇

供得起4萬應該搵好多

搵好多先儲得80萬首期，即係平時好大洗

好大洗要拎4萬出嚟供樓會好辛苦

唔會, 香港有公屋, 好多人有屋, 你係咪窮人丫因爲

我有2個朋友個仔，兩公婆係教師，而家重係租樓，另一個係專業人士

教書好多教幾年都轉行
同社工一樣要講清楚係邊到做做乜位

租可能兩萬有找